其實本身左膠德國已經一直供養緊俄羅斯, 而家只係供養多件支那咁解

德國供養：俄羅斯，中國
中國供養：俄羅斯，北韓，伊朗等獨裁小國
就算俄羅斯幾窮都好，都有德國同中國包養，所以係唔撚會收皮

所以侵侵送２粒香口膠比德國肥婆好撚正常，因為侵侵知道德國肥婆做左Ｄ咩撚野